香港有咩條支持到打工仔首置?

當你兩公婆加埋月入6萬, 依家19 Grand Yoho 500幾尺都要700+萬

供25年真係食晒你份糧